AV新片瓦斯爐掀討論 清水健、導演都朝聖留言 導演表示今後會加重瓦斯爐劇份

比女優搶戲！AV新片瓦斯爐掀討論 清水健、導演都朝聖留言
2019/12/07 10:05 東森新聞 責任編輯 陳俊宇
每個月老司機們最期待的，應該就是當月新番AV以及新人女優了！近日就有一部在 11 月剛發售的AV在網上引發討論，且焦點居然不在飾演人妻的新人女優辻井ほのか身上。

▼新人女優辻井ほのか。（圖／辻井ほのか 推特）

日本家電迷kebiyama時常在推特上分享各種型號的熱水器與瓦斯爐家電，甚至還會分析一些動漫作品中出現的家電，而平時讚數只有2位數的他，一則貼文突然爆紅。

▼日本家電迷kebiyama的一則推文在網引發討論。（圖／kebiyama 推特）

Kebiyama貼出幾張11月時推出的新番AV「夫の目の前で他人にカラダを求めるHカップ超美人妻と濃厚不倫」總而言之就是人妻不倫片的截圖。

指出劇中女優辻井穂香（辻井ほのか）與男優在廚房嘿嘿嘿的時候，發現了「National」國際牌的舊式嵌入式瓦斯爐，讓Kebiyama相當興奮，表示這種型號的瓦斯爐已經早早退出瓦斯行業界，卻意外地在AV中發現，可謂非常珍貴的畫面。

大大…你褲子都脫了不看女優，反而看瓦斯爐...真的大丈夫Σ(O_O)！

這則貼文立即在推特引發話題，就連知名 AV 男優清水健也特來朝聖，並詢問 kebiyama 他們今天拍攝現場的舊瓦斯爐是什麼。對此Kebiyama也馬上回覆，還給出裝修的建議。

▼AV界男優清水健也在底下回應。（圖／推特）

此外作品的導演以及女優辻井穂香也來回應，導演表示「我們沒想到過在片場竟會藏有如此稀有的瓦斯爐，真的很開心知道這件事。今後，我會盡可能地在以後的作品讓瓦斯爐有更多角度入鏡。」

▼辻井穂香則是覺得哭笑不得，「比起瓦斯爐拜託多看我好嘛！！」、「我會努力變得比瓦斯爐更性感的！」

Hello 無圖 你想大家要圖定要老母？

以為自己冇數據

睇標題諗咩撚野煤氣爐，點知原黎係堅煤氣爐

留名待J

笑左
笑埋右

個女優幾正

拉

真係幾罕有panasonic喺2009年幾日本國貨統一哂叫Panasonic
即係個爐至少10年以上

以為講呢張《電熱水爐得5分鐘做愛》

kebiyama:實用

NYKD-54

例のgas爐

日本仔：打飛機又唔同喎 冇個爐點打？

10/10

屌你老母